有冇鑽石撚係度 想買求婚戒

今日去樓上鋪睇
1.05ca
F
SI1
Excellent

Faint(其實我都唔覺有咩分喇同none)
另外我睇就好閃嘅
咁佢就有畫埋d泡泡係粒石幅圖度
唔多 係邊邊位有泡
同埋有粒大d嘅泡
但其實我真喺睇唔到
d泡位都喺佢教我睇 不過我都睇唔到...
手工連盒2800
石就48000

我未買過鑽石 但其實抵唔抵?

上Blue nile買平好多

呢個價應該差唔多，貴係SI1道，
同埋1卡零幾啲最多人買
F色夠用
有泡冇屎都已經唔差
想再平啤睇下SI2啦
None同呢個色嘅其實好難睇得出
除非帶其他色，例如帶藍咁
有啲鋪頭可能送埋個托比你，剩裝石上去冇特別野

我估其實買加裝，唔用特別嘅托應該就唔過50k嘅
以呢粒石嘅質素
利申做過珠寶店7日

仲要睇埋其實張出世紙邊道比
美國>歐洲>自己公司

Post 張 cert 出黎易幫眼比較喎

感謝你 因為朋友介紹 但我平時連10000蚊嘅野都無買過...所以淆淆地

我淨係影咗呢張

Esi1 3ex none 都買到啦
唔介意螢光
Dsi1 3ex medium 又買到
我講緊兩者都係靚淨度

你個價係買緊好靚fsi1 3ex none, 即係黎粒咁

bluenile?
有冇邊度地方推介？

LM 我打算6月求婚

你有無電郵？
好多架喎其實黎啲貨

1.01 fsi1 3ex none , 重平過你個粒400$